
                      Espero que  Peter Jackson no saque una versión extendida de esto, en todo caso una comprimida,  quitando todo lo que se ha sacado este hombre de la chistera, es descarado como se alargan ciertos momentos de la trama como la escena de los barriles..escenas de lucha que no vienen a cuento.. muchas cosas inventadas... momentos románticos. ..todo para alargar la película y poder hacer una tercera parte. y sinceramente no se que incluiran en la tercera parte porque queda muy poco para que la historia del libro acabe... es bastante probable que no la vea en el cine.
        
            